歐聯決賽：熱刺 對 利物浦

18/5 00:00 kick off

1:0
2:0
3:0
Half time
3:1
3:2
3:3
PK
0:3

利物浦Champion ！！！

冇曼聯你short撚咗？

歐霸

中

how find my post

打歐聯決賽search

呢個post 見證我49-51

冇人想知幾歲